只要入到大學，咩學校嘅同一科畢業都無分別

你已經掌握到入場卷，點用係你自己決定
你肯比心機嘅，學校名之後唔會有咩影響

。。。

有老豆話知你唔讀書都得

好彩我讀Bsex

入唔到三大咪咁講囉

（一笑）
就港大同中大嚟講，乜科都有好大差別。

大學畢業就睇實力，唔關學校事

唔知點解一到asso同DSE geh準備季節，總係會有呢d post出現。
樓豬係咪想打擊士氣？

MBBS

入到ive=人生羸家

講咁多做咩
毅進大學 世界第一